{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26638",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 놈"
    },
    "text": "全客室のセスコは、管理および消毒&防疫が徹底された安全な宿泊施設です。 客室数は29室で、様々な選択肢を提供しています。 周辺には東海線釜田駅、釜山2号線釜岩駅、釜山1号線釜田駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線西面駅がある便利な交通網が構築されています。 旅行者には案内支援言語として韓国語が提供されます。 特定の日や祝日を含むオンシーズンには料金が変動することがありますので、ご注意ください。 駐車場も保有しており、1部屋あたり1台駐車が可能です。 現在、無限大室イベントを実施しておりますので、ご利用お願いいたします。 入室の際、未成年者は身分証明書を未提示のため入室できず、これによる払い戻しもできません。 周辺には地下鉄西面駅9番出口から徒歩5分の距離に位置し、釜山とロッテ百貨店までは約300mに位置しています。 また、西面中心街までは徒歩約10分です。 お客様のレビューを見ると、価格対比満足度が高く、清潔で寝具類もきれいで、貸室期間も十分だという評価を受けています。 一部の部屋ではテレビやエアコンが不良な場合もありますが、全体的に良い設備を提供しています。 位置は西面から少し離れていますが、値段が安くて清潔で快適な宿を探すならおすすめです。 しかし、価格が安い代わりに一部の施設が熱弱で、宿内の清潔状態に対する不満もあります。 一部の顧客は、不親切なサービスや水道や換気などの施設的な問題に違反したと言います。 ただ、価格帯が魅力的なので、利用客は概して満足しているという肯定的なレビューも多く見られます。",
    "QA": [
        {
            "question": "セスコは何室ありますか？",
            "answer": "セスコには29室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "セスコはどの駅に近いですか？",
            "answer": "セスコは東海線釜田駅、釜山2号線釜岩駅、釜山1号線釜田駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線西面駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "セスコはどのような言語の案内がありますか？",
            "answer": "セスコでは韓国語が案内支援言語として提供されます。"
        },
        {
            "question": "セスコは駐車場を持っていますか？",
            "answer": "はい、セスコには駐車場があり、1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "セスコはどのような特典がありますか？",
            "answer": "現在、セスコでは無限大室イベントを実施していますので、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はセスコに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書を提示しないため、セスコに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "セスコの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "セスコの周辺には地下鉄西面駅9番出口から徒歩5分の距離に位置し、釜山とロッテ百貨店までは約300mに位置しています。また、西面中心街までは徒歩約10分です。"
        },
        {
            "question": "セスコのレビューにはどのような評価がありますか？",
            "answer": "セスコのレビューでは、価格対比満足度が高く、清潔で寝具類もきれいで、貸室期間も十分だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "セスコの設備はどうですか？",
            "answer": "セスコでは全体的に良い設備を提供していますが、一部の部屋ではテレビやエアコンが不良な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "セスコはおすすめですか？",
            "answer": "セスコは位置は西面から少し離れていますが、値段が安くて清潔で快適な宿を探すならおすすめです。"
        },
        {
            "question": "セスコには何か不満がありますか？",
            "answer": "セスコには価格が安い代わりに一部の施設が熱弱で、宿内の清潔状態に対する不満もあります。"
        },
        {
            "question": "セスコの利用客の評判はどうですか？",
            "answer": "セスコの利用客の評判は概して満足しているという肯定的なレビューが多く見られます。ただし、一部の顧客は不親切なサービスや施設的な問題に違反したと述べています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 550
    }
}